仆街，落街食飯，一轉角有個廢老，咳，吐，點算

唔想中招，仆街廢老

仲落街食 買外賣算啦